有無HR巴打可以幫忙解答 想問簽完唔想做嘅話

應該點樣處理最好?

On board未
未On Board 講返聲應該冇野

就算簽左約
no show最多都係臭朵
但冇法律責任？

直接打電話比hr話reject就得